let questions = [{"numb": 1, "question": "wiederrum", "answer": "again", "options": ["mainly, predominatly", "towards, opposite", "Technical term, \u0ca4\u0cbe\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95 \u0caa\u0ca6", "again"]}, {"numb": 2, "question": "zus\u00e4tzlich", "answer": "additional", "options": ["package tour", "additional", "unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf", "luxurious"]}, {"numb": 3, "question": "keinesfalls", "answer": "by no mean", "options": ["by no mean", "unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf", "long distance", "couple, pairs"]}, {"numb": 4, "question": "vorurteile", "answer": "biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1", "options": ["whereas, however", "long distance", "alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1"]}, {"numb": 5, "question": "Fachterminus", "answer": "Technical term, \u0ca4\u0cbe\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95 \u0caa\u0ca6", "options": ["tempting, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb2\u0ccb\u0cad\u0ca8\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0cb5", "gaps", "by no mean", "Technical term, \u0ca4\u0cbe\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95 \u0caa\u0ca6"]}, {"numb": 6, "question": "gem\u00fctlich", "answer": "comfortable", "options": ["intervals, Gaps", "comfortable", "sample", "beforehand"]}, {"numb": 7, "question": "Merkw\u00fcrdiger", "answer": "Stranger, ODD, \u0cb5\u0cbf\u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0", "options": ["any, yavudadaru", "Stranger, ODD, \u0cb5\u0cbf\u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0", "explusion, uchhatane", "under the waz, in transit"]}, {"numb": 8, "question": "angeblichen", "answer": "alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "options": ["alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "actually", "package tour", "except,beside"]}, {"numb": 9, "question": "unterwegs", "answer": "under the waz, in transit", "options": ["rather", "under the waz, in transit", "biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1", "previously"]}, {"numb": 10, "question": "Zeitverschiebung", "answer": "time lag, \u0cb8\u0cae\u0caf \u0cac\u0ca6\u0cb2\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cc6", "options": ["sample", "time lag, \u0cb8\u0cae\u0caf \u0cac\u0ca6\u0cb2\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cc6", "towards, opposite", "lorry, track"]}, {"numb": 11, "question": "Stellen", "answer": "places", "options": ["disposition, \u0c87\u0ca4\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "Bussiness tour", "places", "seating accommondation"]}, {"numb": 12, "question": "Krankmeldungen", "answer": "Sick Notifications", "options": ["Sick Notifications", "alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "lorry, track", "again"]}, {"numb": 13, "question": "mehrmals", "answer": "repeatedly, manytimes", "options": ["competition", "repeatedly, manytimes", "simple, plane, \u0cb8\u0cb0\u0cb3", "intervals, Gaps"]}, {"numb": 14, "question": "ebenfalls", "answer": "also, likewise", "options": ["careful", "also, likewise", "alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "stock market crashes"]}, {"numb": 15, "question": "Genres", "answer": "types", "options": ["careful", "applicant", "supposedly", "types"]}, {"numb": 16, "question": "Storm", "answer": "Electricity", "options": ["lower", "actually", "costless, free", "Electricity"]}, {"numb": 17, "question": "heim", "answer": "home", "options": ["prerequisites", "lorry, track", "home", "biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1"]}, {"numb": 18, "question": "bereits", "answer": "already", "options": ["arm chair", "beforehand", "Bussiness tour", "already"]}, {"numb": 19, "question": "Zwangslaufig", "answer": "unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf", "options": ["alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "by no mean", "strengthen", "unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf"]}, {"numb": 20, "question": "zuvor", "answer": "previously", "options": ["explusion, uchhatane", "previously", "Stranger, ODD, \u0cb5\u0cbf\u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0", "applicant"]}, {"numb": 21, "question": "vorab", "answer": "beforehand", "options": ["couple, pairs", "except,beside", "beforehand", "disposition, \u0c87\u0ca4\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5"]}, {"numb": 22, "question": "sitzreihe", "answer": "seat row", "options": ["seat row", "applicant", "travel bussiness", "luxurious"]}, {"numb": 23, "question": "Daher", "answer": "hence", "options": ["biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1", "hence", "time lag, \u0cb8\u0cae\u0caf \u0cac\u0ca6\u0cb2\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cc6", "applicant"]}, {"numb": 24, "question": "enorme_summe", "answer": "massive sums", "options": ["actually", "massive sums", "competition", "again"]}, {"numb": 25, "question": "Unglucksf\u00e4lle", "answer": "crash accident", "options": ["crash accident", "except,beside", "under the waz, in transit", "places"]}, {"numb": 26, "question": "niedrigen", "answer": "lower", "options": ["strengthen", "lower", "places", "seat row"]}, {"numb": 27, "question": "tats\u00e4chlich", "answer": "actually", "options": ["towards, opposite", "supposedly", "actually", "delays"]}, {"numb": 28, "question": "konventionelle", "answer": "conventional", "options": ["conventional", "lower", "strengthen", "supposedly"]}, {"numb": 29, "question": "Bewerber", "answer": "applicant", "options": ["careful", "costless, free", "repeatedly, manytimes", "applicant"]}, {"numb": 30, "question": "\u00fcberwiegend", "answer": "mainly, predominatly", "options": ["useless, vain, \u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "couple, pairs", "mainly, predominatly", "Monthly average"]}, {"numb": 31, "question": "vorsichtig", "answer": "careful", "options": ["sofa", "Monthly average", "explusion, uchhatane", "careful"]}, {"numb": 32, "question": "L\u00fccken", "answer": "gaps", "options": ["lower", "gaps", "applicant", "intervals, Gaps"]}, {"numb": 33, "question": "jedoch", "answer": "however", "options": ["delays", "however", "usual, conventionally, SAAMANYAVAGI", "explusion, uchhatane"]}, {"numb": 34, "question": "g\u00fcnstigen", "answer": "cheapest", "options": ["cheapest", "alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "whereas, however", "Electricity"]}, {"numb": 35, "question": "gegen\u00fcber", "answer": "towards, opposite", "options": ["bargain", "Bussiness tour", "towards, opposite", "lorry, track"]}, {"numb": 36, "question": "pauschalreisen", "answer": "package tour", "options": ["long distance", "repeatedly, manytimes", "package tour", "massive sums"]}, {"numb": 37, "question": "verf\u00fcgung", "answer": "disposition, \u0c87\u0ca4\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "options": ["comfortable", "disposition, \u0c87\u0ca4\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "massive sums", "places"]}, {"numb": 38, "question": "verst\u00e4rke", "answer": "strengthen", "options": ["seat row", "already", "strengthen", "home"]}, {"numb": 39, "question": "verlockenden", "answer": "tempting, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb2\u0ccb\u0cad\u0ca8\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0cb5", "options": ["lower", "tempting, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb2\u0ccb\u0cad\u0ca8\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0cb5", "Stranger, ODD, \u0cb5\u0cbf\u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0", "time lag, \u0cb8\u0cae\u0caf \u0cac\u0ca6\u0cb2\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cc6"]}, {"numb": 40, "question": "Langstreck", "answer": "long distance", "options": ["supposedly", "long distance", "Bussiness tour", "intervals, Gaps"]}, {"numb": 41, "question": "Reiseveranstalter", "answer": "travel bussiness", "options": ["travel bussiness", "Bussiness tour", "repeatedly, manytimes", "cheapest"]}, {"numb": 42, "question": "Lastwagen", "answer": "lorry, track", "options": ["by no mean", "lower", "lorry, track", "mainly, predominatly"]}, {"numb": 43, "question": "voraussetzung", "answer": "prerequisites", "options": ["careful", "supposedly", "prerequisites", "Electricity"]}, {"numb": 44, "question": "eher", "answer": "rather", "options": ["competition", "rather", "seat row", "long distance"]}, {"numb": 45, "question": "schn\u00e4ppchen", "answer": "bargain", "options": ["delays", "bargain", "competition", "time lag, \u0cb8\u0cae\u0caf \u0cac\u0ca6\u0cb2\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cc6"]}, {"numb": 46, "question": "konkurrenz", "answer": "competition", "options": ["long distance", "gaps", "competition", "usual, conventionally, SAAMANYAVAGI"]}, {"numb": 47, "question": "umsonst", "answer": "costless, free", "options": ["unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf", "seating accommondation", "explusion, uchhatane", "costless, free"]}, {"numb": 48, "question": "au\u00dfer", "answer": "except,beside", "options": ["feared", "towards, opposite", "again", "except,beside"]}, {"numb": 49, "question": "Aufpreis", "answer": "Additional cost", "options": ["comfortable", "Technical term, \u0ca4\u0cbe\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95 \u0caa\u0ca6", "intervals, Gaps", "Additional cost"]}, {"numb": 50, "question": "Vertreibung", "answer": "explusion, uchhatane", "options": ["repeatedly, manytimes", "sample", "explusion, uchhatane", "previously"]}, {"numb": 51, "question": "luxuri\u00f6s", "answer": "luxurious", "options": ["rather", "explusion, uchhatane", "luxurious", "additional"]}, {"numb": 52, "question": "gef\u00fcrchtet", "answer": "feared", "options": ["gaps", "feared", "couple, pairs", "biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1"]}, {"numb": 53, "question": "couch", "answer": "sofa", "options": ["delays", "sofa", "additional", "seat row"]}, {"numb": 54, "question": "hingeben", "answer": "whereas, however", "options": ["useless, vain, \u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "also, likewise", "whereas, however", "compulsarly"]}, {"numb": 55, "question": "angeblich", "answer": "supposedly", "options": ["applicant", "whereas, however", "supposedly", "under the waz, in transit"]}, {"numb": 56, "question": "sitzgelegenheit", "answer": "seating accommondation", "options": ["except,beside", "under the waz, in transit", "seating accommondation", "unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf"]}, {"numb": 57, "question": "B\u00f6rsekrachl\u00f6ste", "answer": "stock market crashes", "options": ["stock market crashes", "tempting, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb2\u0ccb\u0cad\u0ca8\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0cb5", "delays", "Bussiness tour"]}, {"numb": 58, "question": "Versp\u00e4tungen", "answer": "delays", "options": ["competition", "delays", "types", "Sick Notifications"]}, {"numb": 59, "question": "beliebegen", "answer": "any, yavudadaru", "options": ["whereas, however", "any, yavudadaru", "disposition, \u0c87\u0ca4\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "cheapest"]}, {"numb": 60, "question": "Abst\u00e4nden", "answer": "intervals, Gaps", "options": ["except,beside", "intervals, Gaps", "Technical term, \u0ca4\u0cbe\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95 \u0caa\u0ca6", "gaps"]}, {"numb": 61, "question": "zwangl\u00e4ufig", "answer": "compulsarly", "options": ["crash accident", "travel bussiness", "Stranger, ODD, \u0cb5\u0cbf\u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0", "compulsarly"]}, {"numb": 62, "question": "Gesh\u00e4ftreisen", "answer": "Bussiness tour", "options": ["Bussiness tour", "competition", "supposedly", "gaps"]}, {"numb": 63, "question": "kostprobe", "answer": "sample", "options": ["sample", "massive sums", "explusion, uchhatane", "costless, free"]}, {"numb": 64, "question": "P\u00e4rchen", "answer": "couple, pairs", "options": ["biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1", "places", "tempting, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb2\u0ccb\u0cad\u0ca8\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0cb5", "couple, pairs"]}, {"numb": 65, "question": "herk\u00f6mlichen", "answer": "usual, conventionally, SAAMANYAVAGI", "options": ["lorry, track", "hence", "usual, conventionally, SAAMANYAVAGI", "Additional cost"]}, {"numb": 66, "question": "Sessel", "answer": "arm chair", "options": ["stock market crashes", "gaps", "arm chair", "Electricity"]}, {"numb": 67, "question": "vergeblich", "answer": "useless, vain, \u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "options": ["beforehand", "Monthly average", "additional", "useless, vain, \u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5"]}, {"numb": 68, "question": "Monatdurchschnitt", "answer": "Monthly average", "options": ["also, likewise", "careful", "Monthly average", "simple, plane, \u0cb8\u0cb0\u0cb3"]}, {"numb": 69, "question": "schlichte", "answer": "simple, plane, \u0cb8\u0cb0\u0cb3", "options": ["Sick Notifications", "travel bussiness", "simple, plane, \u0cb8\u0cb0\u0cb3", "cheapest"]}];